老老豆豆，依家球壇最強陣容係咪咁排？？

Mane firmino salah
Keita henderson james
Arnold vvd lovern robertson
Joe hart

駁吾刀

乜撚野祖赫特

有意見？

左右閘都掉轉 含撚啦

搵n賓去守都勁過牠

係wo 7左

屌你老母

樓主老母獨步天下

最廢陣容？ Joe Hart 都放出黎 左翼放埋牙朗好冇

你d醉拳步法都係獨步天下

含撚啦

咪25啦死鈀狗

sc
kd
lbj
ad
ambiid

今年拎英超

腦震盪 體諒啦

乜左右閘對調會勁啲咩

冇我, 反了

你25

我冇

冇博格巴我已經唔想睇了

坦白講 世清出幾多

樓主又偷襲世清

我唔打落水狗的

禾唔會為$ 出賣手足

為理念而戰的人

但會為女

小花迷:放美斯打龍都好過祖赫特啦，話晒幾屆世足加宇宙球王，成隊阿根廷都係佢carry

走數狗

🧑🏿❔❔❔

牙樹hoball

Mane firmino salah
Keita henderson james
Arnold vvd lovern robertson
c.羅納爾多

cut in 射波

排你老母
巴塞最勁

樓主死巴狗

而阿維係獌狗

放過牠媽媽
但不能放過肉酸

我？nben? 25b?

我落閘放世清

世清放過你 你又搞返佢

狗點放主人？肉酸狗

粒水狗食55啦

牠狗性難移
樣 牠沒有選擇
但品格 牠有選擇 可惜走歪路

兩個皇區元老玩夠未

牠肉酸

你撐個傻鳩